德國分組賽包尾出局

笑撚死